BV 銀包

窮撚想買BV 銀包 想請教下邊到最抵？
見代購 其他店 平好多 點解？

因為賣假貨

外國買係平d既，但架下去旅行都難啦

所以想買就去番專門店買，同埋有咩非人為既問題都有保養呀嘛；而代購真心不了，仿真既野真係咩都有可能

買唔起咪撚買啦 肉鳩酸

去葵涌間outlet 望下

[燒錢台] 手袋分享區(34) 請善用不推文回覆

係咪唔識search 嘢

啲款冇六十歳都襯唔到

4200 好肉赤 😖😖

肉赤就用返呢個啦屌

屌得好；仲想教點平小小買。但見到佢咁講，教都廢事。

有fd係入面做 可以平

ISA/ twist好似3000幾

師兄有興趣去尖沙咀黃店利時搵下
佢哋係歐洲返貨，都賣得平

利時係講商場定間鋪頭？

師兄有冇買過？肯定係正貨？

top accessories 係店名係正貨
正貨有單

師兄我見佢係賣香水精油，鋪頭名係Top Accessories ?

係，佢有一邊賣埋銀包，你可以pm

係佢度買

如果係意大利買，一個先至2000蚊左右，所以水貨賣得平好正常。但係若果你唔知點分水貨/假貨，去專門店買係唯一嘅選擇。

專門店或官網會唔會有promotion ?

推

買得起就買衫褲咪買銀包充大頭啦

最憎你呢D 去名店淨係識買銀包
去Burberry 又係，咁有貨去買套晚裝啦吊你

男人老狗著晚裝?

西裝褸？

歐洲賣緊280歐元
賣3000蚊都賺10%

西裝褸要買訂造啦
香港咁熱買件tee著好過

佢呢款390歐 差果少少去専門店啦屌

點樣先有1500 coupon?

搭單問 你地會買咩色

咪撚幫襯上面班人講個d代購/水貨鋪
大把正版名牌網平 最緊要係真貨
eg selfridges harrods 24s matchesfashion ssense

N年前MR PORTER做減價兩千幾蚊買到

D coupon 其實真係唔值錢， 好多人放， 但難得BV 又會受， 扣埋coupons， 安心過買水貨啦

我細個有呢個銀包

使唔使係BV會員先用得COUPON？

認真覆 farfetch 買
大約二千幾

唔洗呀

BV 不啦 d料麻麻

咁邊款好呀

用Bally 仲靚啦

用緊Goyard，暫時滿意.

Goyard 唔係真皮加貴一半/一倍...

利申 有goyard小皮具，諗住買個男裝tote